記者會班狗開始識CAP連登內容出黎

大家真係要小心D講野，記者會已經識CAP對話內容出黎

有冇人有睇記者會？

推

文字獄

認自己係犬隻

cap 咪cap
唔好為自己製造白色恐怖

cap網上9up當證據?

push

我地咪cap 返男姦女殺果d 圖出黎囉

巴打你岩

開account容乜易
根本自己人貼完再cap低番都得

屌哂你地老母

垃圾Child登仔全部冷氣軍師癈up,根本無人出過去示威

每一個留言中間都夾住(中聯辦指使元朗恐襲)呢啲佢地出唔到街既野囉

文字獄？

發夢冷靜派同我入嚟

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

咪柒啦
唔講佢咪自己作囉
咪洗止意要連登自我審查呀

sorry學唔倒uwants 香討 親子王國嗰d咁勇敢

垃圾克驚

Mon post 狗 check下自己老婆個閪有無其他男人d精啦

對號入座呀狗狗
邊個留言你都未知啦，你班狗都開到account架，咁都可以當證據呀

問題係d 帳號d 留言係咪真係香港市民？
唔可以係d 警察開個帳戶砌人生豬肉？
點解警察唔洗fact check 就放呢d 留言製造公眾恐慌
黑衫便衣都換得 連登帳號有幾難搞一個
作為執法機關點解可以放呢d 資訊出嚟打人情牌

拯救香港法治 法治大於所有人 不能讓中共在一國兩制下高於法治 更騎劫法治 字眼 去扭曲法治

佢標籤我地做港獨，我地標籤返佢做「國家恐怖主義份子」 正名標籤警方為非法嘅武裝組織

［白宮聯署］香港警察為恐怖組織

唔通網上9up當證據咩 狗真係狗

Cap左啲咩

笑到我仆街

佢地自己留言再cap返自己都得啦

我地記招cap返黑警d網上言論啦

個留言係叫人唔好咁做啵。
叫人唔好咁做都唔得呀？

叫人唔好都唔得

on9,班狗自己開ac講乜都得啦，話殺人都得嫁

搵到poster 未呀
自編自導自演

樓主真係on99

根本黑警自己開個acc講放核彈都得啦
連登人人都上得架

要CAP就去香討同Baby kingdom啦屌

mon po狗黎架

警畜FB一堆恐嚇殺人論又扮睇唔到?

咪叫咗千奇唔好咁做囉
Cap嚟做乜鳩

好野可以上電視啦媽咪

呀sir你好

sorry呀，我冇心架，只係戥連登唔抵咋，明明連登所有巴絲都係坐係屋企嘆下冷氣既軍司黎

Cap唔Cap都冇所謂, 宜家佢up得出就up, 冇L腦, 聽日又唔知咩潮文

有個acc已經得啦

Cap飽去 我有戰艦 造瓜你地

佢自己開ac留完想俾人睇嘅言再自cap

等我用啲狗濫權嘅圖洗版，等你自己慢慢cap俾香港人睇你究竟做勁乜柒

呀sir 話佢都有納稅, 佢都係香港人, 我有投票架
下次咪 佢都有上網, 佢都係連登仔, 我有留言架

連登仔剩係識講架咋，全靠香討同Baby kingdom落晒奶力我地先咁成功

我地都可以cap返警犬fb ig d出位言論發佈做回禮

拿，佢cap 你咪即係認左你有代表性囉

鳩硬sir改個名去留言之後CAP返自己留言又可以係記者會到播

mon po狗咁撚得閒就睇實屋企隻臭閪雞啦,成撚日派帽俾你都唔知
同埋黑警你睇下自己做幾多下三流嘅賤招一定全家世世為奴不得好死

黑警全家死

弱智

民間記者會唔該CAP返班狗嘅Facebook

其實無得避
你覺得佢地無account咩
網上留言都當證據真係得啖笑

Popo
Fuck you everyday

溫馨提示都變恐嚇？

醫生叫我唔好食咁多熱氣野⋯ 我都可以告佢恐嚇了。

講野都唔比？

下 善意提醒之喎

充分證明班狗有諗住殺人恐嚇
咁係咪可以告謀殺

又唔見佢cap 唔好放催淚彈，會死人嗰啲資訊

佢揾個有acc嘅狗出post再cap出來都得架啦

好驚呀 以後唔上連登啦

所以話證實有分化post可能係狗仔出

狗隊裡面有無IQ正常少少的?
佢cap依句出黎jm9
而且主要問題係, 你地依家點prove個學生係打算用d筆黎射人眼呀on9仔

祝見到呢個留言的黑警全家不得好死

射盲你隻狗眼呀 驚呀 唔好做狗囉

黑警叫雞唔俾錢。
強姦香港女性

咁同23條有咩分別

小心都冇用 佢地自己上黎開ac講乜都得
講完再屈落示威者度

呢啲己記者會睇黎都徙時間，指鹿為馬，有佢講無人講，

我有言論自由㗎 死黑警

佢地自己出post，再自己cap返

cap連登啲留言仲衰過搵啲所謂專家嚟解話

你地自己上黎講完 再屈我地都得 根本任佢講

以後回乜中

間都要配圖

其實冇用，佢地自己都會開ac鳩up再cap翻自己圖

連登仔咁愛國愛港點會做依d嘢

屌你老母成班狗
驚閪呀
話撚緊你呀屌你老母mon post狗
食撚屎啦狗

hi 咁多位狗你好

佢求其開個帳號 自己講都得啦 避唔到

我地咪cap佢地係fb,ig 講既野出黎囉 要加到民間記者會到

小你老母 ON9仔 樓主想兇9我地?

思想犯罪

佢地平時係佢地自己facebook page都講唔少殺示威者嘅言語 cap返佢地囉
同埋佢cap個留言分分鐘係佢地自己開ac講完再屈我地

呢D邊有得防 佢地自己留言都得啦

funny

啲狗真係弱智架喎
cap埋句千奇唔好咁做

屌 咁成人台屌警嫂個post點算
全世界都知狗仔帶綠帽
遲下啲記者問：呀sir 有人話你老婆好緊喎 你有咩回應呀？

支持漁農幫黑狗絕育
引用我上電視

驚你條毛

識唱嘅就一齊唱

香港警察低智無極限
cap我呢句吖喂

其實好撚on9
我地一樣可以去uwant “代表”警犬講野

文字獄時代來了

不歡迎警察運動 ( 老鼠ICON Ver.)

我地全部都係冷氣軍師
無出過去遊行示威架

cap圖都當真既唔會係同路人，無需要自我審查

唔好你估你估啦 阿sir

咁多隻狗大家好
我係武豐

（黑警含撚啦扮傻）
由得佢cap囉
我而家開始每個comment都會加簽名
（黑警含撚啦扮傻）

mon post 狗，全世界都知721 元朗會出事

有mon post, 可唔可以解釋下721 冇人做野

可唔可以cap我我好想上電視啊黑狗
8964啊屌你老母

無得小心，五毛要反串話咁易。

不過手足唔該唔好咩都上連登講，D魔法液配方都少D發。

女姦男殺呀

負評班人全部鬼

Mon post 狗我屌你老母啊

網上9up都可以當證據
成班垃圾搵唔到實質證據
Cap我呢段上新聞俾大家睇下你地幾廢得唔得？
仲要自認做狗
有冇尊嚴呀你地

浸大咁多教授 亦有物理系
唔去問搵理據 反而上網搵圖都理據
到底有無讀過書？ 唔識搵合理sources?

挑，佢地有心做既咪自己留言再自己CAP自己圖都得啦ON9
反正佢地既道德底線係無下限既

推呢個

唔想予人口實

病線！
Cap網上人留言，究竟智商有幾多

唔知佢地有無mon錫春袋個post呢?

千祈唔好用鐳射槍射狗眼，咁做好危險

保護你地又貼出黎 講左好多次連登仔最愛國愛黨
你地想點

識唔識咩叫自編自導?
小心有乜用,咁樣同自我審查有乜分別?

淨係cap個行點算

嬲嬲豬呀mon post狗
想像到邊睇邊谷住谷住個樣

你覺得啲狗會唔識自己開post自己cap

其實唔洗再教人整，大家自己識搵資料。

之前連登都有極端藍屍comment
可以摷返出嚟喺民間記招recap

用返懷舊模式

全部野用曬代號
咪由鳩佢貼堂
我唔信港豬會睇得明
定佢會逐句解釋：
拿，向左走向右走就係乜
Hihi就係乜
狗（改用另一d長少少既野）比如土鳩灣
狗打人=土鳩灣 hi 呀強
如果咁都擺出黎俾人睇
到時就變成大眾懷疑班狗已經大壓力到有妄想症

咪係
佢自己開account都可以啦
有無咁撚蠢

根木就係狗自己開POST 自己做返材料抺黑示威者

民間記者會一定要有圖

is a is a is a is a is a is a is a is a is a is a is a is a is a is a is a is a is a is a is a is a is a is a is a is a is a is a is a is a is a is a is a is a is a is a is a is a is a

屌你老母原來rthk唔畀入去直播

言論自由wo朋友
咁樣當証據

佢都ON99 佢自己留完言CAP返都得啦

洗撚驚咩我夠話林鄭被班狗日日鬼畜輪姦喇 夠膽就cap我上電視

喂狗仔 好撚驚啊屌你老母

提提各位狗隻主人
千祈唔好喂狗食朱古力
食咗佢會嘔到七彩，甚至致命身亡
唔舒服記得打999報警

狗狗睇唔明中文，我翻譯埋狗話
汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪
汪汪汪汪汪汪汪汪，汪汪汪汪汪汪
🍫

呢個大問題啲
佢遲下轉閉門就on9
同只限cctvb

仲蠢撚過D藍絲
鳩嗡就信

近距離

警察係狗屎，佢老婆同我玩3p

快啲quote 埋喺記者會講

屌你老母

Cap 我呢個reply啦不如

香港警察
猶如垃圾

強烈建議民間記者會參考狗隻記者會示威用火機菜刀為攻擊性武器

佢係咪on9 都話左近距離 邊次有近距離過

我上佢個網睇見佢冇開

明明就係叫人千奇唔好咁做

可以考慮

其實可以係佢搵人留言再cap d佢想播出黎嘅野

叫人唔好做都要CAP? ON9狗

佢地上嚟自己開都得啦
你點避有乜用

7 到仆街

網上講就信
噤我而家正式宣佈
成立軍事法庭清算黑狗

CAP 我啦 MON POST 狗
記得係聽日嘅廢話會貼堂

Hello狗狗
介紹返 我地返咗批新icon
歡迎cap比香港市民認識下

警察們 大sir代表左你地認做狗喇

有咩小心唔小心
佢it啲人開幾百個ac
講幾百樣煽動 暴力嘅內容都得

Hello! 呀sir
你老婆今晚又要比人砌啦

9up都講 狗係咪係記者會已經無野好講啦

以後每個野都打8964 支爆落去頭尾中間

E.G (8964)大家講野(8964)小心d，班狗(支爆)會cap圖

強烈建議民間記者會參考狗隻記者會示威用火機菜刀為攻擊性武器

香港警察 我屌你老母

深知自己係狗

網上鳩up都可以當證據智障

你信唔信佢會搵人開個ac 自講自cap, 非陰謀論所以點都避唔到，由佢講飽

班狗最叻自編自導自演
阻止唔到

黨式老屈

阿sir留言 阿sir自己播喇 要咩留言都得

1:廢老睇唔明
2:真係好難解讀既話，大眾真係會覺得班狗文字獄或者出現妄想

搵記者問佢喇
網上唔係實名
佢播出黎有咩意思
警方都可以留言

CAP佢老母
佢是但搵條友打上去就扮係民意?

我係連登講到自己係特首都得咖喎
狗真係無聊

cap又點 叫人唔好咁做都唔得

文革呀？

咁咪仲好....貼番D狗話要殺人果D圖出黎比記者朋友問佢地呢D做咩唔查, 大家都係同一個討論區POST出黎.

話明唔好咁做 好和理非

以後每句嘢都加返一百幾十個粗口
屌你老母臭閪等班爛臭閪cap圖狗blur撚到手軟

親愛的警察叔叔/姐姐：

吠兩聲嚟聽吓呀

點解唔放何君堯同白衣人講野既片出黎呀

我個日無意聽到一男一女嘅警察對話，個男同個女警講：
千奇唔好係警棍加個水喉戒指，會打穿人個頭架！

咁多位阿sir你地好

我上電視未

我地開始用狗話嚟溝通
方便狗狗cap圖
汪汪汪汪 汪汪 汪汪汪

Cap囉
我怕佢哋無睇tim呀

應該要搞個黑警記招問題集選舉

而家先知？連登仔剩係識發前咋嘛 個個都係鍵盤戰士黎

自編自導都得啦 小心條撚咩

發夢 自膠

終於承認自己有mon post, 咁點解721元朗部署又咁撚差，明明嗰日連登上上下下都知咩事

民間記者會拎返之前黑警fb ig cap落既圖出黎
如果上連登講兩句就係真咁你班有槍既話要打撚死人市民咪好危險

Mon post狗我屌你老婆

有咩好驚？？？

見到呢個Comment嘅mon po狗死全家

驚閪咩

太遲啦

因為佢cap就唔講得野?
連登不嬲冷氣軍師黎架啦
要小心bk同香討啲行動就真

麻包袋

佢自己打出黎cap都得啦 你估你共濟會咩

下次做project可以大條道理落wiki做reference了連登都可以做reference

小佢老味
我地唔講你估班狗就唔識自己開po留言講？
我地要做嘅就係真心假膠都難分
鳩噏得真咁，真嘅就好似鳩噏咁
撚鳩呢班懶係醒嘅狗

小心講都冇用，警察都可以自己出post屈人

建議連仔可以加個簽名功能，比人可以用"香港警察 知法犯法"等羞辱狗嘅字句擺喺post 尾

喂 mon po狗 照你咪照你囉 洗唔洗wts你先

除左佢自認係狗
我睇唔到佢cap出黎既野有咩影響

要破解有人cap圖好簡單

小咩心，佢開個p 牌寫乜九都得㗎啦

我會教人點用雞蛋打狗
CAP 我得唔得

近距離係一尺左右

有本事cap埋bk, 香討,個度先係我地主場

但係黑社會上網吹雞恐嚇就完全睇唔到

佢要Cap嘅 佢自己開post再cap 都得架啦

無咩問題
隨便cap啦mon post狗

你每句說話打完之後加佢signature咪ok囉...

[黑警OT,警嫂3P]

屌你老母死垃圾黑警
憑咩冇學歷冇技能冇責任心冇腦冇使命感冇獨立思考冇大冇細冇EQ仲學人警黑合作
憑咩拎3萬幾人工仲話有宿舍排 含撚啦你地
諗住自己惡晒 番工攞正牌打人唔帶證開槍 你老母臭閪你係濕鳩公僕黎 係我地既僕人黎架 你啲死人糧濕鳩盾爛鳩槍係我地交稅買 你係咁用黎射鳩番我地
帶住槍捉白衫話好驚要調頭走 你老母閪打好市民就1挑100都唔驚

屌你老母臭閪死黑警等天收生仔冇屎忽生女一世做雞老母老婆日日俾人中出 冇人監管天會收你地

Cap咪cap 我好撚驚呀

即係電視廣告叫人唔好以身試法，佢cap highlight以身試法，痴撚線仆街

Mon post嗰陣睇下見唔見自己女朋友/老婆

喂警犬，你老母個骨灰沖左水比狗飲緊呀，你老婆就同人玩緊3P，你個女先陰公，12歲都未夠已經2穴中出

黑警死全家

自編自導自演
犬隻超on9

點解要小心？
想講乜咪講乜囉

傻啦，自己Po段字再cap圖我都識啦，唔好自製文字獄

禿鷹講過我地唔可以因為網上講乜就去查乜…好似係

你唔回 佢都可以自己開post架啦

個個都係文字討論

唔覺得咁多人叫人衝禁區

Cap囉 驚系

香港警察，入嚟cap我圖囉
好撚心幾廿歲人，人工又高又做多啲有建設性嘅事啦

咁個網友又唔係專家wo

提你千期唔好咁做都比人cap出黎

叫人唔好做有乜問題？

記者有無問佢？

突破盲點渦Ching

係喔（五大訴求），（缺一不可）咁都得噢

啱啱先講完掟屎

你咪cap囉 連登仔得個噏字都冇人出去
真正勇武係香討同babykingdom咋嘛

狗仔 屌你老母呀
Cap我呀

咁既話班狗自己出post再cap自己啲內容都得啦寫乜都可以賴落我哋到

咁平時防線距離100米，算唔算近距離？

班狗已經將連登仔鳩up當做證據

想反擊唔難
整啲whatsapp對話話啲狗預備無差別殺人之類都得

唔洗同佢地認真

近距離比佢扑濕左啦

佢班狗留言
到時照cap
完全屈得就屈

憑咩？

自己開POST Cap返自己，點阻佢

明明寫住叫人唔好咁做

Hi Dog

聽日cap 巴打食驚嫂潮文

玩埋偽證證，真是無法無天

屌咁我哋咪cap番班警犬d story出黎囉
講文宣 我哋會輸咩

即係認左自己係狗黎啦狗狗 sit

mon post 啊？ 咁咪好唔得閒
警察開ot, 警嫂玩3p

但依家有P牌吖嘛

連登第一大天條
上連登勿認真

網上論壇講既野拎出黎做証據 覺唔覺得羞恥呀

港討同baby kingdom先係勇武大本營連登?9up的

唔能夠網上講乜就去查

我都聽到佢引用連登句野，曲線認自已做狗

即係佢哋認自己係狗？

喂mon po既警犬
我屌撚爛哂你地老母臭閪呀
記得放上記者會呀知嗎

一路都係針對狗之麻.....關佢地事?
定佢地都認同自己係....

我覺得佢地自己點都會有卧底ac開定左先

利申：我估

自己開ac自己cap都得啦
弱智咪會信囉

啱

人地叫唔好咁做
仲想點

屌你

佢條紅線唔間「千奇唔好做」

全港直播, 完美演譯「斷章取義」

Where is 言論自由?

你都ON9
係人有ISP EMAIL 就申請到AC
佢自己造馬都一樣無問題
咁都拎出黎講個記者會真係獻世

驚閪咩講真

要舊AC要幾難呀...
3萬人是撚但都執到幾百個舊AC啦

宜家開始每句討論都要加手動簽名等佢cap 埋

買雞蛋打狗係犯法! 千祈唔好做呀!

傻閪狗CAP我呀笨撚柒

喂 冇一次做到近距離喎

下星期我打算用核彈，有冇人支持?

咁多位阿Sir，我係T.5

中秋叫人唔好玩火既廣告 原來一直係叫人玩火？ 我唔明呀

應該輪流洗板，講D警嫂勾佬！個個post都係！睇下點cap

咁連登cap返佢地咪得囉

咁佢有冇拉李力持扇惑人去圍中聯辦？

好驚驚

有道理

白色恐怖

叫連仔加句野係後面

停開新po, 真料po相，假既作到似層層！巴打，上tinder做野！！！

屌你老母爛臭閪死垃圾黑警
冇學歷冇技能冇良知冇責任心冇腦冇使命感冇獨立思考冇大冇細冇EQ仲學人警黑合作
憑咩拎3萬幾人工仲話有宿舍排
諗住自己惡晒 番工攞正牌打人唔帶證開槍 你老母臭閪你係濕鳩公僕黎 係我地既僕人黎架 你啲死人糧濕鳩盾爛鳩槍係我地交稅買 你係咁用黎射鳩番我地
帶住槍捉白衫話好驚要調頭走 你老母閪打好市民就1挑100都唔驚

屌你老母臭閪死黑警等天收生仔冇屎忽生女一世做雞老母老婆日日俾人中出 冇人監管天會收你地

搞屎棍搞到經濟咁差 好多員工被裁員或停薪 你老母閪垃圾黑警就準時出糧仲要計OT 祝你地全部警犬仆街冚家鏟

林鄭都講「光復香港時代革命」喎

呀蛇Hi 我係哈佬老母
我想你哋一班濫用暴力同黑社會合作嘅黑警死全家呀
我希望你哋仔女將來一出世就係戇鳩鳩
而老婆一生完呢就飛來橫禍死

咪撚叫佢地黑警 叫黑社會啦

快來CAP

李sir 牙sir 你地好

cap 我
黑犬全家死

CAP ME PLZ

你好呀江永祥

驚閪咩，未由得d狗mon囉。自認係狗真係有趣

千奇唔好咁做 原來長期哂太陽會皮膚癌架

網上吹水者, 何必咁認真

唔明大家喺度做乜。都有片證實咗係有人用激光筆騷擾啲警員，但係好似證據係用激光筆嘅人都冇聚焦喺一點度，都係掃吓掃吓咁。睇唔明大家喺度拗乜呀。

黑警cap下我唔該

黑警死全家！！

驚驚

原來連登9up 一句就會成為證據

唔戇鳩都唔好意思話自己係警察

cap 佢老母，何妖個D有埋片，白衣人事件早有議員通知，佢又唔理，上連登9 吹代表乜？9 吹當證據呀？

近距離我用手指都可以插盲你啦

連登仔成堆都良好市民，感動到喊

行到埋去先射 比人捉左返狗屋啦 係得香討D人先會咁做

慢慢cap啦，反正網上言論係未查清之前唔可以做任何證據。
非法拘捕就非法拘捕，左賴右賴，仲要咁低莊，果然yijin仔

我鍾意射精落啲警犬仔對眼，
射完捉住佢個頭叫佢同我啜乾淨，
平時又求我我大把大把打落去，話好舒服喎
成日住制服掛住委任證搖住個死人屎忽求我插佢
話好想要好想要，話警嫂只係煙幕喎，根本唔愛個老婆
平時痕就用警棍插自己屎眼

你班畜生咁撚得閒嘅 今日食撚咗狗飯未？

要屈就點都屈到
自己留言自己cap

我成日同林鄭去開房架快啲cap我啦

禿鷹又話不能網上講乜就查乜既

洗撚，佢地有心自己打自己cap都得

咁以後寫切勿以身試法

大家可以 以其人之道還治其人之身
留言 扮係狗狗 話要整死D示威者
抹黑對方

屌、你唔講佢都自己講自己 cap

有人用生果刀插死人
所以你買生果刀就拉你

WFC 夠料咪拉我囉